救人呀！ 救人呀！ 救人呀！

火速救人呀

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

出嚟未呀屌

起身啦

推

各位見唔見有手足被捕？

Pish